「廢老問題」反駁研究小組

1.你地試下飯都無得食既時候你地重會唔出黎示威
Ans:你都知共產黨文化大革命個時好多人無飯食要食樹皮好多人頂唔順批鬥逃難落黎香港，大家都係毋忘上輩教訓，唔想袓父輩死不瞑目

2.你地係咪想香港無警察先得，到時比人強姦睇你地點.
雖然係警局入面有幾百個警察都會有發生有女仔係入面比警察強姦，如果以你地既諗法係咪即係只要係警察犯法都無問題，叫完雞唔比錢再拉埋個妓女都係個妓女錯

2.ans補充：好多妓女係內地落黎7日仙，咁你幫中國人定幫警察？